畫面已夠 下一場係商場嘆冷氣 唱歌時間到

區區開花涼冷氣同唱歌

轉場五毛，冇人五毛，可以收皮喇

未出黎既手足可以去定商場唱住先

我點五毛法 起左我底先喇
的而且確已經夠料做文宣